[Kpop碟3連爆 (2)] 《BTS World Tour ﹕London》 Concert DVD

防彈少年DVD，Royal級，大陸班毒米就算訂到，都唔會收得到。

送比我燒啦

V X Seulgi 世界第一

完全唔過電~

最後一推。